大J美領都去埋 會唔會太撚屈....

Jason太有心了

另外唔該唔好係我呢個post提果個人
邊個留言「達哥」「林慧韡」「達狗」
我即刻屌佢老母

去有咩用
關注先有用

喺咪想迫死達哥

懷念game舖

伍公子

屌你老母

達哥都關注緊

达狗

迖哥唔係已經死左啦咩?

鞑哥

你自己提起先架喎，屌你

叫返 “林鄭慧韡”好冇？
近排先出嚟撐

引戰狗

關注緊

屌自己先

達哥唔做狗可以做乜

X哥一直關注大J去美領
X哥又贏一仗

靸哥
鰨哥
獺哥
遢哥
闥哥
羍哥
躂哥
撻哥
趿哥
韃哥

大J 伍公子
企我最前 行得最耐
為呢件事最上心既兩個gamer

達哥屌你老母,大J含撚

迖犬吠

唔知屎大有冇去踩踩點呢

你自已率先提起
你玩曬啦

一直關注事件

仲唔趁人少少唔賣多兩個支那廣告

去有撚用 去左未必有關注開件事

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

达狗表示爱国爱党

達哥有戴口罩去

支持大J哥哥

躂哥 入面坐緊
唔係點解唔出聲
話哂雨傘第一人

隔離個呀叔邊個黎

大J

達哥

推

死開啦大J

有無講天佑香港先
無就收皮啦

永遠懷念達狗
由神枱變做過街老鼠

人地重諗緊用間game鋪黎呃人集體回憶嫁扮好多人想佢出山

去埋新屋領就話姐

死迖狗 DLLM

馬田

up

辶犬

捐咗十皮

達哥一直有留意又要話你知

push

關注哥

當年過街老鼠的大j上左神台，達狗就變左過街老鼠，諗起都好笑

達哥

仆你個街出垃圾post 帶風向

無去都唔係連登人

係完美世界繼續沉淪啦

見到呢d垃圾post就覺得好煩

支持大J

达哥

支持達哥

冇錯，唔好再話達哥，達哥人紅左，自然制肘多。香港嗰班所謂明星，除左已比中共封殺左嘅，有邊個夠膽表態？個班所謂樂善好施有良心嘅偽人如謝安琪、楊千嬅、容袓兒、麥明詩、古巨基等等，邊個有撐個示威者一句？

Pushhhhh

721 85 811 831

個po講duck哥多過大j

我愛達哥！我愛達哥！

达狗快D死撚咗佢
出條廣告唔怕spin走關注？

永遠支持伍公子

同啲明星比
迖狗當年點紅架？而家過橋抽板

迖哥見到會唔會嬲豬

呢句屈機呀

岩牙∠( ᐛ 」∠)＿

引戰狗！┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

达哥 has left the chat

盡情吠我

呢個人渣發港難財就會

係屋企關注下咪得囉
又出黎做show

hi林生

幾時FB 開post 罷工
youtube爬 係屋企罷工好撚大件事架麻！
好擔心佢唔出片 會世界末日

達哥係無辜㗎，比次機會佢啦，可能佢會醒架

達哥暗地捐咗100萬又同連登仔解釋咩
真兄弟就會明

成個post完全冇人想理大j

個個一味focus晒係新屌達哥

我係大j真係心諗一句

大j好波
收皮啦達哥

唔通你有去咩?
支持下一班會出聲ge youtuber唔好咩?